# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2012 Outercurve Foundation 
# All rights reserved 
# This file is distributed under the BSD license 

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Rules"
msgstr "Rules"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "The Orchard Team"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardrules.codeplex.com"
msgstr "http://orchardrules.codeplex.com"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "Provides a system de trigger actions based on events."
msgstr "提供一个基于events的System trigger actions"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Orchard.Rules.Name"
msgid "Rules"
msgstr "Rules"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Orchard.Rules.Description"
msgid "Provides a system de trigger actions based on events."
msgstr "提供一个基于events的System trigger actions"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Module.txt
#| msgid "Orchard.Rules.Category"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: Orchard.Rules.AdminMenu
#| msgid "Rules"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: Orchard.Rules.AdminMenu
#| msgid "Manage Rules"
msgid "Manage Rules"
msgstr "规则管理"

#: Orchard.Rules.Controllers.ActionController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.ActionController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.ActionController
#| msgid "Action Deleted"
msgid "Action Deleted"
msgstr "行为已删除"

#: Orchard.Rules.Controllers.ActionController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.ActionController
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Orchard.Rules.Controllers.ActionController
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list rules"
msgid "Not authorized to list rules"
msgstr "不具备管理规则列表权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit rules"
msgid "Not authorized to edit rules"
msgstr "不具备管理权限来编辑规则"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Rule Saved"
msgid "Rule Saved"
msgstr "规则已保存"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Rule {0} deleted"
msgid "Rule {0} deleted"
msgstr "Rule {0} 已删除"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Rule enabled"
msgid "Rule enabled"
msgstr "规则已启用"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.AdminController
#| msgid "Rule disabled"
msgid "Rule disabled"
msgstr "规则已禁用"

#: Orchard.Rules.Controllers.EventController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.EventController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.EventController
#| msgid "Event Deleted"
msgid "Event Deleted"
msgstr "事件已删除"

#: Orchard.Rules.Controllers.EventController
#| msgid "Not authorized to manage rules"
msgid "Not authorized to manage rules"
msgstr "不具备管理规则的权限"

#: Orchard.Rules.Controllers.EventController
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationActions
#| msgid "Notification"
msgid "Notification"
msgstr "Notification"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationActions
#| msgid "Notifications"
msgid "Notifications"
msgstr "Notifications"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationActions
#| msgid "Notify"
msgid "Notify"
msgstr "Notify"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationActions
#| msgid "Display a message."
msgid "Display a message."
msgstr "显示消息."

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "Notification type"
msgid "Notification type"
msgstr "Notification type"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "Select what type of notification should be displayed."
msgid "Select what type of notification should be displayed."
msgstr "选择要显示的notification type"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "Information"
msgid "Information"
msgstr "Information"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "Warning"
msgid "Warning"
msgstr "Warning"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "Error"
msgid "Error"
msgstr "Error"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "Message"
msgid "Message"
msgstr "Message"

#: Orchard.Rules.Providers.NotificationForms
#| msgid "The notification message to display."
msgid "The notification message to display."
msgstr "显示notification message."

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleActions
#| msgid "System"
msgid "System"
msgstr "System"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleActions
#| msgid "System"
msgid "System"
msgstr "System"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleActions
#| msgid "Delayed Action"
msgid "Delayed Action"
msgstr "延迟 Action"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleActions
#| msgid "Triggers some actions after a specific amount of time."
msgid "Triggers some actions after a specific amount of time."
msgstr "Triggers some actions after a specific amount of time."

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Amount"
msgid "Amount"
msgstr "Amount"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Amount type"
msgid "Amount type"
msgstr "Amount type"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Minutes"
msgid "Minutes"
msgstr "Minutes"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Hours"
msgid "Hours"
msgstr "Hours"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Days"
msgid "Days"
msgstr "Days"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Weeks"
msgid "Weeks"
msgstr "Weeks"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Months"
msgid "Months"
msgstr "Months"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Rule to trigger"
msgid "Rule to trigger"
msgstr "Rule to trigger"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "Time"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "You must provide an Amount"
msgid "You must provide an Amount"
msgstr "您必须提供一个Amount"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "You must provide a Type"
msgid "You must provide a Type"
msgstr "您必须提供一个Type"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleForms
#| msgid "You must select at least one Rule"
msgid "You must select at least one Rule"
msgstr "请至少选择一个Rule"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Action/Add.cshtml
#| msgid "Add an Action"
msgid "Add an Action"
msgstr "添加 Action"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Action/Add.cshtml
#| msgid "There are no currently available actions"
msgid "There are no currently available actions"
msgstr "当前没有可用的 actions"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Action/Add.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "Name"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Action/Add.cshtml
#| msgid "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Action/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Action - {0}"
msgid "Edit Action - {0}"
msgstr "编辑 Action - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create New Rule"
msgid "Create New Rule"
msgstr "添加新 Rule"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "The name of the Rule"
msgid "The name of the Rule"
msgstr "Rule名称"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Rule"
msgid "Edit Rule"
msgstr "编辑 Rule"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "The name of the Rule"
msgid "The name of the Rule"
msgstr "Rule名称"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Events"
msgid "Events"
msgstr "Events"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add a new Event"
msgid "Add a new Event"
msgstr "添加一个新 Event"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add a new Event"
msgid "Add a new Event"
msgstr "添加一个新 Event"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Actions"
msgid "Actions"
msgstr "Actions"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add a new Action"
msgid "Add a new Action"
msgstr "添加一个新 Action"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Up"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Down"
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add a new Action"
msgid "Add a new Action"
msgstr "添加一个新 Action"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save and Enable"
msgid "Save and Enable"
msgstr "保存并启用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Rules"
msgid "Manage Rules"
msgstr "管理 Rules"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a new Rule"
msgid "Add a new Rule"
msgstr "添加一个新Rule"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgid "Actions:"
msgstr "Actions:"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgid "Choose action..."
msgstr "选择 action..."

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Enable"
msgid "Enable"
msgstr "可用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Disable"
msgid "Disable"
msgstr "不可用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "启用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "启用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgid "Sort by:"
msgstr "分类："

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "Name"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Show:"
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "All"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "Name"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Creation"
msgid "Creation"
msgstr "添加"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Enable"
msgid "Enable"
msgstr "可用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Disable"
msgid "Disable"
msgstr "不可用"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Event/Add.cshtml
#| msgid "Add an Event"
msgid "Add an Event"
msgstr "添加一个新事件"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Event/Add.cshtml
#| msgid "There are no currently available events"
msgid "There are no currently available events"
msgstr "当前没有可用事件"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Event/Add.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "Name"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Event/Add.cshtml
#| msgid "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.Rules/Views/Event/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Event - {0}"
msgid "Edit Event - {0}"
msgstr "编辑事件 - {0}"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleActions
#| msgid "Triggers \"{1}\" in {0} {2}"
msgid "Triggers \"{1}\" in {0} {2}"
msgstr "Triggers \"{1}\" in {0} {2}"

#: Orchard.Rules.Providers.ScheduleActions
#| msgid "Triggers \"{1}\" in {0} {2}s"
msgid "Triggers \"{1}\" in {0} {2}s"
msgstr "Triggers \"{1}\" in {0} {2}s"

